
                      La peor película que he visto jamás. No pierdas tu dinero. No entiendo para nada las críticas. Sin argumento. Llena de clichés. Guión absurdo. Una vergüenza!!
        
            